(回帶)呢隊簡直係香港樂壇最後希望

之前係高登見過呢個post
真係不得了

以為e-kid

對波咁假既

床前明月光

以為e-kids +1